正式宣佈 已經搵到港共個G點

中聯辦閪環

噴少少野就開槍，請槍打人

下次爛塊玻璃咪出老解？